# Emu module (e17), Simplified Chinese translation
# Copyright (C) 2009 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the Enlightenment Emu mudule.
#
# Aron Xu <aronmalache@163.com>, 2009.
# Careone <zzbusagain@yahoo.com.cn>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Emu module (e17)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: enlightenment-devel@lists.sourceforge.net\n"
"POT-Creation-Date: 2009-08-25 17:14+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2009-07-06 07:53+0000\n"
"Last-Translator: Careone <zzbusagain@yahoo.com.cn>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. Create The Dialog
#: ../src/border_props.c:52
msgid "Window properties"
msgstr "窗口属性"

#: ../src/border_props.c:221 ../src/border_props.c:276
msgid "Window identification"
msgstr "窗口识别"

#: ../src/border_props.c:222 ../src/border_props.c:289
msgid "Title (%T)"
msgstr "标题 (%T)"

#: ../src/border_props.c:228 ../src/border_props.c:307
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: ../src/border_props.c:229 ../src/border_props.c:308
#, c-format
msgid "Position (%p)"
msgstr "位置(%p)"

#: ../src/border_props.c:233 ../src/border_props.c:312
#, c-format
msgid "Size (%s)"
msgstr "大小(%s)"

#: ../src/border_props.c:237 ../src/border_props.c:320
msgid "Border style (%b)"
msgstr "边框风格(%b)"

#: ../src/border_props.c:241
#, c-format
msgid "Stickiness (%p)"
msgstr "粘附(%p)"

#: ../src/border_props.c:245 ../src/border_props.c:328
#, c-format
msgid "Virtual desktop (%d)"
msgstr "虚拟桌面 (%d)"

#: ../src/border_props.c:249 ../src/border_props.c:332
msgid "Shaded state (%r)"
msgstr "遮蔽状态(%r)"

#: ../src/border_props.c:253 ../src/border_props.c:344
#, c-format
msgid "Fullscreen (%f)"
msgstr "全屏 (%f)"

#: ../src/border_props.c:257 ../src/border_props.c:348
#, c-format
msgid "Iconified (%i)"
msgstr "图标化 (%i)"

#: ../src/border_props.c:277
msgid "Window ID (%I)"
msgstr "窗口 ID (%I)"

#: ../src/border_props.c:281
msgid "Window name (%N)"
msgstr "窗口名称 (%N)"

#: ../src/border_props.c:285
#, c-format
msgid "Window class (%C)"
msgstr "窗口群组(%C)"

#: ../src/border_props.c:293
msgid "Window role (%R)"
msgstr "窗口角色 (%R)"

#: ../src/border_props.c:297
#, c-format
msgid "Window type (%S)"
msgstr "窗口类型 (%S)"

#: ../src/border_props.c:301
msgid "Transient (%H)"
msgstr "短暂的(%H)"

#: ../src/border_props.c:316
msgid "Layer (%l)"
msgstr "层 (%I)"

#: ../src/border_props.c:324
msgid "Stickiness (%y)"
msgstr "粘附度(%y)"

#: ../src/border_props.c:336
msgid "Screen zone (%z)"
msgstr "屏幕区域(%z)"

#: ../src/border_props.c:340
msgid "Window list skip (%w)"
msgstr "窗口列表略过(%w)"

#. Create The Dialog
#: ../src/e_mod_config.c:40
msgid "Emu Configuration"
msgstr "Emu 配置"

#: ../src/e_mod_main.c:212
msgid "Enlightenment Emu Module - error"
msgstr "Enlightenment Emu 模块 - 错误"

#: ../src/e_mod_main.c:212
msgid "There is no emu."
msgstr "没有 emu 。"

#: ../src/e_mod_main.c:286
msgid "Emu"
msgstr "Emu"
